HK Express係咪無錢請人做IT?

利伸左先 唔係屌佢成日取消航班

1.個網頁諗住check下有無取消我,要入email
我入abcd@gmail.com佢話錯 但我好肯定無錯
之後再試先知原來你買果時入ABCD@GMAIL.COM
就一定要入大階先得 真係好on9

2.咁用app check就入姓唔係入email chan tai man
又入唔到 我以為又係大細階問題啦 試左好耐都唔得
網頁check就無取消 咁由得佢啦 岩岩屎忽痕再試
原來要入姓 tai not chan
但我買時同再入去check都係寫我係chan tai man

佢個系統真係on9到

第一點好正常啫, email都可以有大細楷分別

樓主去講特別有感染力

stevejob都頂唔順